香港人下一個任務全部人要區議會選舉起曬藍底候選人

要區議會一定要大勝 影響埋特首選舉

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

大家小心❗️❗️❗️
馬鞍山海嵐個俞卓君老母
係廣東話都未講得正嘅
東區區議員李進秋
山雞政協黎
藍到發黑

大家繼續起

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：
截止日期：10月31日
仲有6日咋！！！

連登Post: